英超變土豪！新特蘭都可分成一億鎊...

英超是當今球壇最富有的聯賽，這是毫無爭議的論斷。最新數據顯示，英超分成已經遠遠將歐冠盃分成甩到了身後。

此前人們都有一個印象，那就是一旦豪門球隊無緣歐冠盃，那麼這支球隊的財力將會受到不小影響，因為歐冠盃賽事的分成非常豐厚。不過對於英超球隊來講，歐冠盃分成對於他們的收入影響正在被大幅削弱。

看看今季的數據，李斯特城歐冠盃分成為6600萬英鎊（8強），阿仙奴為5300萬英鎊（16強）、曼城為4100萬英鎊（16強）、熱刺為3500萬英鎊（小組賽）。這便是英超今季參加歐冠盃的球隊，可以最終拿到的歐冠盃分成金額。

不過和英超分成比起來，歐冠盃分成卻顯得並不那麼豐厚。以英超目前墊底且確定降班的新特蘭為例，他們今季將能從英超中得到高達1億英鎊的分成。英超聯賽巨額的轉播收入，正在不斷讓各隊的保底分成拔高。也正是在如此巨額的分成刺激下，英超各隊才會死戰聯賽，畢竟這意味的可是真金白銀。

你打38場同打6場喎計返都知啦

阿狗d波全世界最貴

咁好分咁英超繼續做井底羅
對歐洲球壇無乜損失

熱（小組賽）

曼城係曼市先多球迷 十年前曼城係外地極少球迷 財團入主後買明星球員領隊 跟住拎到冠軍 先多勝利球迷 阿仙奴歷史大球會 淨係英女皇已經

照我理解應該係新特蘭38場全擺爛都有1億磅wow

娛樂系數高d 分成咪大d

佢擺爛博乜？

簽狀元

咁曼城有咩得罪你?

對拜仁, 直播收視高好多

個gag講一次就好笑姐 第二次就on9架啦
曼城入座率係英超算好高架

睇唔到轉播 自

簽狀員真係好撚on9

熱刺嗰6場又何嘗唔係擺爛

無，純講阿仙奴入十六強收入多過曼城入八強 係咪因為以上原因

曼城16強出局 你講咁大段野不如做下資料搜集

曼城十六強出局

因為雲加

12球入球 分多d都唔得 唔公道播